msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Sentifyd Avatar 1.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: Sentifyd <info@sentifyd.io>\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-12 15:08+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-13 10:16+0200\n"
"Last-Translator: Ibrahim Hossain <ibrahim@sentifyd.io>\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Domain: sentifyd-avatar\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: sentifyd-avatar.php:37 sentifyd-avatar.php:38 sentifyd-avatar.php:339
msgid "Sentifyd Avatar"
msgstr "Sentifyd 头像"

#: sentifyd-avatar.php:64
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: sentifyd-avatar.php:171
msgid "Avatar Settings"
msgstr "头像设置"

#: sentifyd-avatar.php:178
msgid "Enter your avatar API Key"
msgstr "输入您的头像 API 密钥"

#: sentifyd-avatar.php:186
msgid "Avatar ID"
msgstr "头像 ID"

#: sentifyd-avatar.php:194
msgid "Secure Token Endpoint"
msgstr "安全令牌端点"

#: sentifyd-avatar.php:202
msgid "Other Avatar Attributes"
msgstr "其他头像属性"

#: sentifyd-avatar.php:209
msgid "Enable Toggler"
msgstr "启用切换器"

#: sentifyd-avatar.php:217
msgid "Compact Mode"
msgstr "紧凑模式"

#: sentifyd-avatar.php:225
msgid "Enable Captions"
msgstr "启用字幕"

#: sentifyd-avatar.php:233
msgid "Branding Attributes"
msgstr "品牌属性"

#: sentifyd-avatar.php:240
msgid "Brand Name"
msgstr "品牌名称"

#: sentifyd-avatar.php:248
msgid "Brand Logo URL"
msgstr "品牌标志 URL"

#: sentifyd-avatar.php:256
msgid "Terms Link"
msgstr "服务条款链接"

#: sentifyd-avatar.php:264
msgid "Privacy Link"
msgstr "隐私政策链接"

#: sentifyd-avatar.php:275
msgid "Avatar Widget Theme"
msgstr "阿凡达小部件主题"

#: sentifyd-avatar.php:277
msgid ""
"Customize the avatar widget theme. Leave blank to use built-in defaults."
msgstr "自定义头像小部件主题。留空以使用内置默认值。"

#: sentifyd-avatar.php:284
msgid "Avatar Background"
msgstr "头像背景"

#: sentifyd-avatar.php:292
msgid "Curved Corner Radius"
msgstr "弯曲角半径"

#: sentifyd-avatar.php:300
msgid "Primary color"
msgstr "主色"

#: sentifyd-avatar.php:307
msgid "Secondary color"
msgstr "副色"

#: sentifyd-avatar.php:314
msgid "Text color primary on background"
msgstr "背景上的文本颜色为原色"

#: sentifyd-avatar.php:321
msgid "Text color on secondary background"
msgstr "次要背景上的文本颜色"

#: sentifyd-avatar.php:334
msgid ""
"This plugin embeds the Sentifyd avatar web component which stores session-"
"scoped data in the browser (sessionStorage) to maintain UI state and "
"conversation context. Keys may include avatar open/closed state, "
"authentication data such as short-lived tokens, and conversation transcript. "
"Data clears when the tab/window closes. No data is stored in cookies or "
"local storage by the widget."
msgstr ""
"此插件嵌入 Sentifyd 头像 Web 组件，在浏览器 sessionStorage 中存储会话范围的数"
"据以维持界面状态和会话上下文。键可能包括头像打开/关闭状态、短期令牌等身份验证"
"数据以及会话转录。关闭标签/窗口时数据清除。组件不在 Cookie 或本地存储中保存任"
"何数据。"

#: sentifyd-avatar.php:359
msgid "Show API Key"
msgstr "显示 API 密钥"

#: sentifyd-avatar.php:359
msgid "Hide API Key"
msgstr "隐藏 API 密钥"

#: sentifyd-avatar.php:363
msgid ""
"Stored server-side only and used to mint short-lived tokens; never exposed "
"in the browser DOM. Required unless you provide a custom token endpoint."
msgstr ""
"仅储存在服务器端，用于生成短期令牌；绝不会在浏览器 DOM 中公开。除非您提供自定"
"义令牌端点，否则此为必填项。"

#: sentifyd-avatar.php:370
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: sentifyd-avatar.php:370
msgid "Find your Avatar ID in the avatar page in Sentifyd platform."
msgstr "在 Sentifyd 平台的头像页面中查找您的头像 ID。"

#: sentifyd-avatar.php:377
msgid ""
"Optional. If provided, the avatar will call your secure token endpoint to "
"obtain short-lived session tokens. If omitted, this plugin uses its built-in "
"WordPress REST endpoint to mint tokens using your stored API key (which is "
"never exposed to the browser)."
msgstr ""
"可选。如果提供，头像将调用您的安全令牌端点以获取短期会话令牌。如果省略，此插"
"件将使用其内置的 WordPress REST 端点，通过您存储的 API 密钥（绝不会在浏览器中"
"公开）来生成令牌。"

#: sentifyd-avatar.php:385
msgid "Display the avatar as a minimizable toggler (bottom-right style)."
msgstr "将头像显示为可最小化的切换器（右下角样式）。"

#: sentifyd-avatar.php:387
msgid ""
"When enabled (default), the plugin auto-injects the toggler on each page. "
"When disabled, the avatar will not auto-inject;"
msgstr ""
"启用时（默认），插件会在每个页面自动注入切换器。禁用时，头像不会自动注入；"

#: sentifyd-avatar.php:392
#, php-format
msgid "place it where you want using the shortcode %s."
msgstr "使用短代码 %s 将其放置在您想要的位置。"

#: sentifyd-avatar.php:405
msgid "Displays the avatar without the header or footer."
msgstr "显示没有页眉或页脚的头像。"

#: sentifyd-avatar.php:413
msgid "Show captions on the avatar by default."
msgstr "默认显示头像字幕。"

#: sentifyd-avatar.php:420
msgid "Full URL to your Terms of Service."
msgstr "服务条款的完整 URL。"

#: sentifyd-avatar.php:427
msgid "Full URL to your Privacy Policy."
msgstr "隐私政策的完整 URL。"

#: sentifyd-avatar.php:434
msgid ""
"The name of your brand or institution, used in the exported transcripts."
msgstr "您品牌或机构的名称，将用于导出的对话记录。"

#: sentifyd-avatar.php:441
msgid "The URL of the logo image displayed in the avatar's header."
msgstr "显示在头像页眉中的徽标图片 URL。"

#: sentifyd-avatar.php:447
msgid "#ffffff or transparent"
msgstr "#ffffff 或 transparent"

#: sentifyd-avatar.php:448
msgid ""
"Background behind the avatar. Accepts a CSS color value (e.g., #ffffff, "
"rgb(0 0 0 / 0.5), or linear-gradient(135deg, #4f46e5 0%, #06b6d4 100%))."
msgstr ""
"头像背景。接受 CSS 颜色值（例如 #ffffff、rgb(0 0 0 / 0.5) 或 linear-"
"gradient(135deg, #4f46e5 0%, #06b6d4 100%)）。"

#: sentifyd-avatar.php:454
msgid "12px, 1rem, 50%"
msgstr "12px, 1rem, 50%"

#: sentifyd-avatar.php:455
msgid ""
"Curved corner radius for the avatar widget. Accepts CSS length values (e.g., "
"12px, 1rem, 50%). Set to 0 for square corners."
msgstr ""
"头像小部件的弯曲角半径。接受 CSS 长度值（例如,12px、1rem、50%)。将方角设置为 "
"0。"

#: sentifyd-avatar.php:518
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: sentifyd-avatar.php:524
msgid "Sentifyd Account Management"
msgstr "Sentifyd 账户管理"

#: sentifyd-avatar.php:525
msgid "Manage your Sentifyd account and conversation credits."
msgstr "管理您的 Sentifyd 账户和会话额度。"

#: sentifyd-avatar.php:528
msgid "Visit Sentifyd.io"
msgstr "访问 Sentifyd.io"

#~ msgid "Radius Corner"
#~ msgstr "圆角"

#~ msgid "Change Colors (Optional)"
#~ msgstr "更改颜色（可选）"

#~ msgid "Use the Color fields below to change the avatar plugin colors."
#~ msgstr "使用下方的颜色字段更改头像插件的颜色。"

#~ msgid "Color Variables"
#~ msgstr "颜色变量"
